邊間邊間黃店好難食 咁係咪藍店好好食你就去食？

答我 係定唔係？
我自己既答案就係
就算係幾撚好食既藍店我都唔撚會去食

一路食一路聽住藍絲老闆伙記話支持警察打死手足
你會食得安心？

至於黃店好唔好食 試過一次就知
唔鍾意咪去第間
除左出名黃店 仲有好多唔出名既黃店等大家支持
肚餓時打開黃藍地圖
每間都試下 岩胃口咪下次再幫襯
唔岩胃口咪幫襯第二間黃店囉
總之我就係唔會去藍店 吹呀？

推

想知邊啲藍店好食

元氣啲薑好食 淨食薑0蚊埋單

銅鑼灣 為食龍
日本野，飯團，定食，壽司

睇錯以為黃店，自膠，sor

其實罷食藍店同支持黃店係兩回事
前者一定要做
後者食物質素都應該考慮
只係著重政治投入度，久而久之黃色經濟圈只會成為難食經濟圈嘅代名詞，黃色經濟圈會崩潰
我只會支持做得好嘅黃店

mark低遲啲去先

其實真係有咁多難食黃店咩

食過嘅黃店都唔差 就算未到好食都有正常質素 定係我食嘢求其得濟

係囉 邊間咁難食想去挑戰下

其實好唔好食 大家自己食完自有定論，唔洗上黎帶風向
但起碼藍既一定唔去先

所以突然咁多post話邊間難食我都睇到r晒頭

都要改善㗎 由得大家繼續食屎咩
唔講出口佢唔知/唔正視問題又點改善

唔係好鍾意食魚生sor

小弟不才 有勞各位飲食台食神幫忙

藍店幾好食都唔會食
除非免費， 免費就食窮佢

富臨好似有拎米芝蓮

真心呢

冇食過
是撚但佢啦

同稻香美心比 富臨又真係好食d

利申 半年無食

我唔開名，你嘅回應亦都唔係重點
如果唔理好唔好食而繼續幫襯，仲要俾佢賺到開巷，其他有心做好食物嘅黃店只會更加投入做政治宣傳而開始忽略食物，長遠嚟講圈入面只有一咋唔好食嘅「深黃」店
呢個係中共式政治正確嘅產物，只要政治正確，唔理你實質做唔做到嘢，都要擁護同支持
呢個唔係理想嘅黃色經濟圈

話部份黃店難食
可以食其他黃店
同食藍店有乜關係？

其實好唔好食好主觀
D撚樣咁鐘意上來講邊間黃店唔好食不如去做下文宣啦